1. Які існують типи даних у Javascript?  
    JavaScript має 8 основних типів:
    - number для будь-яких чисел: цілих чисел з плаваючою точкою, цілі численні значення обмежені діапазоном ±2^53;
    - bigint для цілих чисел довільної довжини;
    - string для рядків. Рядок може містити один або більше символів, немає окремого символьного типу;
    - Boolean для true/false;
    - null для невідомих значень – окремий тип, що має одне значення null;
    - undefined для неприсвоєних значень – окремий тип, що має одне значення undefined;
    - object для складніших структур даних;
    - symbol для унікальних ідентифікаторів.

2. У чому різниця між == і ===?  
    - == це звичайне порівняння 
    - === це строге порівняння
    
3. Що таке оператор?  
    Оператор це просто внутрішня функція JavaScript. При використанні того чи іншого оператора ми просто запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує якісь певні дії і повертає результат.
    